[jj插沙求救]部電話一低電量就放電勁快

小弟用緊三星s7 edge 用左年幾
前日開始到今日3日都出現依個情況
手機一去到3x%就放電放得好快
快到5分鐘跌20%
得返10%果陣幾秒跌1%
但之後可以正常充電
附上圖

有咩解救方法
ps 做過電磁校正

佢個顯示出問題?
定舊電有問題

samsung就換電啦

關唔關discharge curve 事？

點整

一定係換電